利物浦贏皇馬送麻友照片一張

好送唔送 送隻雞 撚有人想要咩

送咗幾多次

麻友有燈力 次次都送唔走

@卡勞

無人想要隻臭雞

大家都唔要
內定我唔該

我想要

又送唔到